有無人係紅磡去機隧條路塞緊

屌佢老母塞左半個鐘 有無人知前面咩事

好似比係林早洩老母條隊塞撚住